<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

	<channel>
		<title>Blog salvaje</title>
		<link>https://rawgit.com/raul2040/Proyecto-final-LM/master/HTML/Home.html</link>
		<description>Blog de noticias salvajes</description>
		
		<item>
			<title>La única loba salvaje de Dinamarca en los últimos 200 años muere de un disparo</title>
			<link>https://rawgit.com/raul2040/Proyecto-final-LM/master/NEWS/news1.html</link>
			<description>
				En 2012 un grupo de lobos salvajes fue enviado a Dinamarca después de la desaparición de la especie hace dos siglos. Desde
                entonces, han llegado al país varios ejemplares. Entre ellos, una hembra, en 2017. Pero este lunes
                la única loba salvaje que había en el país ha muerto tras recibir un tiro, según informa The Guardian.
                Dos fotógrafos que observaban a los ejemplares en el municipio de Ulfborg grabaron el momento en
                el que dispararon al animal.
			</description>
		</item>

		<item>
			<title>Las historias de horror de los parásitos que controlan la mente de sus víctima</title>
			<link>https://rawgit.com/raul2040/Proyecto-final-LM/master/NEWS/news2.html</link>
			<description>
				 En la naturaleza que inspira las películas de Disney se pueden encontrar también los más espeluznantes relatos de terror.
                Una de las mejores fuentes de ese tipo de historias son las relaciones entre parásitos y huéspedes
                en el mundo de los insectos. Millones de años de evolución han permitido la aparición de sofisticados
                mecanismos de algo parecido al control mental en el que las víctimas entregan sus vidas para beneficio
                del organismo que les ha infectado.
			</description>
		</item>

        <item>
			<title>Los pájaros son mucho más listos de lo que pensamos</title>
			<link>https://rawgit.com/raul2040/Proyecto-final-LM/master/NEWS/news3.html</link>
			<description>
				Es innegable: las aves no tienen pulgar oponible porque no tienen manos. Pero resulta que son, con los primates, el grupo
                de vertebrados con el mayor número de especies que se sirven de objetos
			</description>
		</item>
		
	</channel>

</rss>